有人話前線越來越少.........

其實比起一開頭大家已經進步咗好多
越來越多人唔怕tg 越走越前，甚至有埋專門滅煙嘅小隊
以前人羣堆入面有鬼影大頭相 大家會一齊喝停阻止
但鬼都會進化 而家佢哋著曬gear戴埋帽，無人會估到係鬼
一要捉人時，啲鬼就現曬形，反應唔切嘅手足就落單俾人捉/俾速龍捉
但呢個時候我哋反而係狂跑走 唔理被㩒地上嘅手足
寧願第日去警署聲討 但其實已經太遲

我知大家好驚，無人想承受政治罪名
事岀突然 大家都唔知要點做
我同大家一樣都係原本好普通好平凡咁生活嘅香港人
但我哋跑走時，身後留低嗰個係同我哋一樣原本只係平平凡凡咁生活嘅兄弟嚟
有事自己跑走先會令好多人驚
驚嘅唔係狗 唔係白色恐怖
而係大家好似大難臨頭各自飛咁
原本前線嘅手足會越退越後唔敢行前 因為俾人捉到冇人救

我哋其實有好多人，我哋唔可以浪費呢個優勢
當有手足被壓低，我哋唔係要快啲逃跑
唔係要睇返新聞覺得好驚險好憤怒就算
我懇求大家 當有手足被壓低 我哋要用大量嘅人數去做掩護同還擊 然後一齊走
日日都有人被捕，大家唔好麻木
今晚被補嘅義士好多都頭破血流 但無人去救返佢哋
人少去救只會送頭 一定要大家有共識做同一樣嘢先會有希望
我真心懇求大家唔好放棄從狗手上奪回任何一位手足嘅人生
冇人知下一個被壓低嘅係邊個 但我哋係不可拆散 少一個手足都嫌多
我哋要做到令自己啲手足都有信心，前線自然會多 因為有大家互相保護
政府要我哋驚，我哋更加唔可以怯 所有嘢都要靠闖岀嚟

不篤灰不割蓆不分化不被捕

光復香港 時代革命

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

811

仲要只被打 不屠狗嗎

救人、救人、救人！！！
至關緊要 救人！！
救人！！！

請問有冇前線tg？激進tg group？ 知道麻煩分享下

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

我哋人多一定可以圍死班仆街警察！

每次有人落單，大家都反包圍狗，救返兄弟岀黎，一個都不能少！

唔需要人多
因為黑警煽動
今晚佢地爆左大鑊出黎
以前都係佢地組織帶頭

救人啊！！！！
一個都不能少！

tg好多鬼，巴打要小心行事 我通常現場溝通多 tg資訊自己分析可唔可信

勿忘初衷

冇嘢重要得過救兄弟先

721
愈黎愈進步
但係唔夠對家快

其實有人數優勢就唔使怕狗

尤其是佢哋而家肯同我地埋身肉搏

Push

推

佛都有火

最近流動性強，但缺點是和理非跟唔切
點算

721

我哋係資訊太多未整合到，其實已經好叻 香港人呢兩個月嘅進步好神速 我好自豪自己係香港人。我哋集思廣益冇解決唔到嘅問題

和理非往往因為人數比較多
跟隨勇武行動之後
撤退時往往帶着個風向
變相令到落單嘅手足失去支援

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

我闡述得有啲差，希望你明我意思

必要時逆向思維

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

今晚邊撚個帶頭去北角架！
講撚左唔去 仲要去
我地又送頭啦！
手足一個少一個
麻煩其他手足都自己分析下

我明，都係返返大家怯嘅問題
前面怯後面更怯

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

仲去警署？ 唔好玩「明」

「暗」接佢全家連兩佬收工同收皮！

勿忘811

仲有心情開心？ 你無能野呀？

721
811

一個專制政權最怕咩？
唔係同人哋打仗
係自己啲人民造反
人民人數多 可以成就好多可能
我哋正正係應持著人數多 做返應該做嘅嘢

有人數優勢就一定要救人
黑警都唔係隻隻都跑得咁快

Pushhh

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

今日有段片 兩隻狗捉咗個手足

結果隔離百幾個人就咁係佢身邊跑過 得一個人番黎嘗試救佢 但唔成功再走

點解會咁

要做既係還擊！

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

唯有全民飲cocktail

今晚開始會多返 放心

今晚有好多好多事情都可以煲大比壓力政府 比國際睇到香港現時政權有幾腐敗

求大家唔好俾人spin走今晚嘅事

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

光復香港 無畏無懼

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

2019年8月11日

要一齊救人
我地人數取勝

ching，我知你好嬲 但係 希望你明白 多一個人發脾氣解決唔到問題 發生咗嘅嘢 盡快調節好情緒先行到落去如果你好嬲你好頹 唔好淨係諗負面嘢 要諗埋呢段時間以嚟 大家一齊行咗幾多路 你有冇後悔自己企岀嚟 你覺唔覺得香港人已經好叻 覺得，咁就重整情緒 行落去 發脾氣唔係解決辦法 寧願你on9下鼓勵下自己

各位我地同坐一條船

721 811

驚，因為全世界都跑緊 冇一堆人敢做第一 冇其他人敢做第二

一個都不能少

救人好緊要

我好後悔對前線講過做人留一線呢句說話

前線再點樣決定都好 你地敢衝 我唔單止唔割

我會跟埋你一地一齊上 落單嘅 即刻救

要走一齊走 再拉一齊拉

世界末日都唔割席

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

有都唔比你啦

認真現場問多幾個人會好啲 真心

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推
721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一齊救人

人人都係文宣組！文宣圖集中post

一齊救！我哋係同一個目標同一家人

一齊救人 齊上齊落 光復香港

無得逃避，無得跑，而家係戰爭

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
721
元朗警黑合作到依家都無起訴
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 製造偽証, 放竹枝入被捕示威者背包入面
3. 太古站內isis式一米距離向示威者開槍處刑
4. cwb扮示威者 (非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾)
5. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
6. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
7. 荃灣打人唔理, 消防、救護到曬都仲未出現
--------------------------------
雖然知道喺前線真係好驚會比人拉, 但希望大家可以淡定少少試下反擊班狗, 尤其便衣狗應該冇gear理論上武力同大家差唔多, 當然勢色唔對緊係走先拉少一個得一個

齊上齊落

加油 前線 因為有小朋友同其他原因 恕我無法上場 我愛你地 respect

多謝你你哋嘅支持好重要

push
下一步就係主動攻擊打狗
麻包袋+酒

全部都係前線

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

推俾更多人見到，一齊做殺龍巴絲

無gp 有都唔會比你

前線反擊
我唔撚割

點都唔割
齊上齊落

荃灣白衫黑社會已起底
fact checked
依個人個朵係：家俊/大咪
尖沙咀老新收錢做野
麻煩廣傳!!!

721
元朗無差別打人事件
上環手足
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

爆門牙義士原來係救人先比人拉

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

要走都拉埋人一齊走

唔好掉低手足
見到手足比人撳低一定要救，食幾棍好過手足自己一個食晒
再見到有人撳低手足，一定打撚死佢，由其是今日個幾隻扮手足既狗

睇片手足比狗咬住 成堆人跑過得一個有去救佢 大家係時候放低包袱 對面已經屠殺緊我地
上唔都最前線唔緊要 求下你地至少前線被咬果陣幫手拉走佢 唔好就咁走左去

唔好放棄奪回任何一位手足嘅人生

721

811

以血還血

以眼還眼

唔好講咁多

我地可以驚

但係我地一定唔可以輸

啱無人被捕先係最高勝利

要推

大家一定要有呢個觀念 咁先救到身邊義士

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

見到條片嬲到仆街，但同時知道呢條離間計好毒 會搞到大家互相猜疑 更加冇安全感 所以我哋更加要記得初衷齊上齊落 唔可以令被捕義士嘅犧牲只成為數字概念，要汲取教訓

有咁多人一齊驚，好似變到冇咁驚 不孤單齊上齊落最重要

屌你唔係前線先可以救人架
個個旨意前線 好快就冇晒前線

下次一定會更好 推俾更多人見到
齊上齊落不被捕 有人跌倒一齊拉

要一齊有同一個觀念 一齊保護為我哋打仗嘅義士

今日之後 我出黎做前線

推
721
811

其實係分散曬 勇嘅人數目多左

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

其實我眼見係愈嚟愈多

當還拖成為共識
畜龍也只不過是狗

啱，係時候反擊

respect

究竟還擊有無得諗

推 721 811

推！！！！

記得要救人

身邊有朋友話越嚟越唔敢行前，因為被捕嘅人越嚟越多，我都可以明白呢種擔憂 尤其是好多情況下見到義士被捕時大家都好驚咁跑走覺得所有人都可以做很更好去俾勇武更強大嘅後盾

我無野講

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

斬一個頭 就有兩個新生既

612 721 811

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

幫拖好緊要

身邊有朋友話開始唔敢行前，啲狗亂捉人 加上今晚又多流血事件 有狗扮人扮到似層層 我都擔心大家會怯。大家可以更有默契同共識俾前線有堅固嘅保護 對自己人有信心先敢更勇武

一齊幫拖齊上齊落

if you cut off one head, two more shall take its place

hail lihkg

一齊救，越多人越安全

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人越多越安全，救人第一

機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

機場舉牌可考慮呢種style
實測回頭率極高

811=911

岩 打佢老母臭閪

扮我地嘅狗唔會好多個 如果好似今日救人個巴打咁撞埋去 之後幾個人踩佢幾腳 甚至係佢背脊/心口跳 冇任何protection嘅佢地應該唔會咁快起到身

有樣野想講
如果下次再有鬼扯住人 大家救完人就即走 唔好再分邊個係鬼
現場一定係有速龍/防暴推進 個個都全身黑色亂到仆街 無咁多時間比你分
就算分到都唔好打狗 因為其他手足見到你地打人可能會誤會你地先係狗

雖然支持救人，但其實鏡頭外四方八面仲有好多狗湧緊去壓低咗嘅示威者到，大家都要量力而為

救人真係人多 一定可以一齊退
岩岩見得3幾個手足回頭救 比人拉左

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推，希望大家一齊幫手救人

經過今日會唔會更多人出泥？

認同 現場一定好亂，救完即走 唔好諗其他住

最重要 大家要隨機應變 救人第一 做掩護 還擊 仲要搵人睇水 上面有ching提岀四面八方有狗衝緊嚟 的確要留意埋身邊啲情況 處處都有危機 但人多可以令彼此更多保護 辛苦曬各位巴絲

無限支持勇武

係就最好

好難架 有個手足趴低左 講緊係後面成40,50個full gear 既衝緊上黎
講就梗係易
回馬槍唔係唔得。個人數一定一定要夠多先做到反攻救人

所以你快閃每區d 人咪分散哂囉

點解頭幾次可以做到抗衡，而轉做快閃之後就傷唔到佢地，只有佢地捉到人，就係人數問題

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

救人第一

請勇武暫時停一停，呢段時間交俾和理非進場接力，我地已經唔想再失去任何一個手足

人人都係前線

push

我都係咁話! 根本所有黑灰白組織, 係要人多圍先得. 建議唔好再勇武, 亦唔遊行, 齋係目標地點集會示威, 氣場仕氣都集中好多!

啱啊 認認真真圍死佢地啦 再咁捱打落去冇好處 前線只會越尼越少

推 一個都不能少

推呀

依家風向變咗
勇武化整為零
唔會再硬碰架啦

好多都係圍 同影相
真係得個圍字…

真心要救人，救得一個得一個，求下大家唔好淆
每一個手足都係至親嘅屋企人
如果你呀媽俾捉左你會點做？

和理非丶勇武只會越黎越多

圍都好過唔圍 圍做掩護 勇武救人 互相配合好重要

捉撚左啲鬼，打佢殘廢，插盲佢基本啦

今晚有黑警扮示威者，咁你估會係邊個帶頭？

大家仲要跑到幾時？
幾時先齊上齊落打班狗？

無勇氣係班狗手上救返手足返黎既，唔該唔好上前線
仲有好多地方更加需要你既幫手

我意思係依家風向變咗勇武地下行動 前線當然珍貴 不過行動要升級就唔會響明面

一個也不能小
好人一生平安
絕不向惡勢力低頭

光復香港！

希望大家一齊叫救人

認同

齊上齊落 大家互相幫助

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

團結一致

終於有人講
每個週末甚至自己區嘅聲援行動我每次係前面慢退，諗住大家唔驚警察突入都有得還擊，但每次回頭望，中後排每見有事都跑得好撚快...逼住前線都要跑，但真係太多人有時係跑唔切會有一兩個唔好彩被拖出去，但點叫都好後面都冇人留或者回頭，好大無力感。黎緊真心希望大家都有共識，有防暴/畜龍推進，我地唔應該雞飛狗走...而係用人數反制啲狗
每次見到好近有手足被制服，口口聲聲話救人，到底有幾多個真係有心去救？
唔該大家一齊諗下，醒下

齊上齊落呀
唔撚係大難臨頭各自飛
未打到黎就跑走先
點對得住走唔切嘅手足？

依個post真係要推撚爆佢
前線心聲

進攻就是最好的防守
仲有咩可以失去？

同意！
救得一個得一個
唔好忘記今日手足流既血

Pishhhhh

救人

我認真覺得前線要袋定一啲架餐，有手足比人㩒低真係有理冇理揾架餐幫拖

汪汪tg就知

有個提議,
若然遇到疑似犬型物種時,
試圖大聲係佢後面嗌"有狗呀快走" (當然係流),
睇下佢有咩反應,
若然佢真係反撲自己人, 都起碼未有其他狗之前可以反擒佢
不喜勿插 #香港加油

係 大量嘅人要去救！

屌 真係有人敢上先算啦

聽日機場唔好再走啦

We Shall Never Surrender
機場見

當然有

可能會少左前線
可能變陣做遊擊殺狗

尋日香港人憤怒到極點

我身邊有ig女神都開始落戰地實戰而無打到咭
我感覺還可以

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

少咗就還原，再由遊行開始，三百萬

每人手上一磚

加油

有冇諗過班狗衝前果時，我地夠多人同佢地撞埋一齊會好過後退走散哂?

第4太長編啦！精簡下會好啲。

我地行動同武器升級咗
但大家嘅思想概念仲未升級
一呼百應啊
要踩出第一步

之後一定會

救手足呀！！！

要救

我好明白 我諗大家本身係未有共識 可能好多人都諗緊想救但身邊個個跑緊覺得自己去係送頭
但嚟緊如果有第一堆人肯衝去救就會有第二堆 好似滅煙咁 一開頭大家都驚 之後有共識就好好多

冇嘢可以失去了
但有啲人我哋想保護
更加唔應該逃跑

捉人=話畀人知係鬼

前線只會越黎越多 但要組織下勇武行動 唔好白白犧牲

如果係咁 就唔應該再有武力升級 因為只要一停勇武 就自然係佢哋帶頭搞事

其實我會去救d手足。 坐監冇乜好怕， 成世冇得出國去旅行都冇乜好怕， 出得來就預左冇命返去

只要我地幾百人一起去救， 佢捉得幾多個

唔好唔記得啲numbers
721 811
香港警察企圖殺害香港市民

4-5個打一個葉問都死
但香港人仲未衝破到

唔好郁d就跑
要跑唔好自己跑
3-4個一齊跑
要有意識gp埋
一個比人拉住 其他要幫手
見到好多片都係各有各走比人拉
救人都唔可以一個去救 點都要gp埋